吳靄儀又話讀書好勁？又話讀哲學？

去留問題 唔見佢出來講下既

話晒哲學博士 加大律師

就係讀哲學先唔出聲

有幾無知先會以為哲學博士個學位真係讀哲學?

讀過大學未啊五毛?

佢真係哲學系 唔係phd
唔識野可以自己google 唔好用學歷喺度吠